懷疑老闆對我有意思

相？

咪ff

想關心下d 下屬 都比人話有意思

順便叫佢加人工

毒撚最忌有自信

你d同事唔會覺得你地有野架咩？

對話圖都冇我話你對我有意思都得啦

你表態佢就會屌走你
睇你要錢定自己

想比下屬關心下都比人話有意思

好過去自瀆

樓主好靚仔？ 咁多人鍾意你
男同事鍾意你 女上司又鍾意你

食咗先講啦

唔靚仔 我都想知咩事，可能突然迎來人生桃花期
明明我溝親女都係失敗收場

請善用起底功能

佢feel到你冇意思你都仆街
祝你好運

為左份工
頂硬上啦巴打

milf

模擬圖片？

本身有位上
宜家屎就有得你食

起底都冇用 個acc唔係得我自己用 我都想成件事係我吹水呀屌你

上司睇得起自已咪好囉，最緊要佢加你人工，比位你上啦

中女

搵食緊要，食住先

正唔正

點解唔食

FF圖

仆街仔

少年 你太年輕了
一係就屌
一係就唔屌
邊有得揀揀擇擇

當做鴨囉，話唔定遲下轉行全職做鴨呢

做多排先
唔想忍咪走
拎多幾個月糧同著數先啦

應酬下
到有得升坐多排咩跳槽囉

靚唔靚架…

當多個老母錫囉 返工又有人照住 幾好

中女先正

10

好葡萄

樓主好型

唔洗問啦 連登係基佬同肥婆post先有圖 除非樓主老闆係肥婆啦

我終於明白 點解人地話做精神科醫護 搵到錢

lm

10分比到7分可以上

Msg得閒覆下
食飯睇戲哥d推9哂
應該都會keep住對你好

全公司都對你有意思？

我公司得2個人咩

OP 工作壓力太大

等緊姑娘接佢去青山

食軟飯啦on9仔

三十路既狼虎之年你試過返唔到轉頭咋

拖撚到下舍受害者囉 唔係你就除褲屌啦

靚女？

下次佢約你食飯睇戲
你就話好窮 冇錢 唔夠錢洗
咁佢就識做

冇辦法咖啦 頂硬上啦

樣同身材點先，比個分黎

屌上司都算係人生成就之一，何樂而不為？
想像下平時係公司指指點點，家陣係你身下任你砌

樓主正垃圾…
溝唔撚到女都好意思有選擇權

夠鐘食藥啦

相?

唔使屌架，當多個朋友吹下水囉

根本就係你心邪以為人地想食你姐

有個女老闆睇住你不知幾正

本身睇標題以為係基Post
入到黎好撚失望

笑到仆街
連登D癡線佬真係好另類

吹大咗啦

又9 up

留名跟進

係咪你地生過分安全先冇遇過呢d野 我自問算柒都遇唔少，定我有呢種磁場
又唔見有靚女同我表白
我細妹之前返一間公司都成5個男同事同佢表白 但全部都好撚樣衰

圖都冇真係咁想置自己老母於死地？

樓豬要效法日本仔d牛郎
咁先搵到大錢

唔靚仔 gay佬點會對你有興趣

試試佢

其實佢性騷擾緊你 可以報警

我點知點解
今年已經有3個gay佬同我表白啦屌

上位係呢次啦
日後大把後生打波妹

認佢做契媽

升職加薪
發達了

睇得自由咁重

曬命